Hong Kong Human Rights & Democracy Act passed

Solomon Yue
@SolomonYue
The U.S. House just passed the Hong Kong Human Rights & Democracy Act of 2019 unanimously. God bless
🇭🇰
and its brave & freedom loving people!

This is great

Retweeted
Thank you so much

冇人反對！美國眾議院真係幫到盡
多謝眾議長Pelosi

0反對

Thankyou

Still have senate to go!
But its a big step forward

喊到我仆街

dude dun cry it's not done yet
they still have senate to pass

好開始！！！

I hope Trump will sign it’s. Recently, he hasn’t been strong on China :(

明白，只係一唸到手足們就喊左

終於有啲進展，好開心

We still have a lot ahead of us.
Don’t be too relieved yet.

No the next one is the House of Representatives

HKers, do you hear what Nancy say? She was really surprise the picture which 1m ppl on 9Jun , 2m ppl on 616 went to street and ask government withdrawal the bill.
In past 4 month we are all awake and aware of no universal suffrage , the loop will never end

20Oct HKers !
Never forget why you started, and your mission can be accomplished.

Can’t stop crying

Stand strong my friend, let’s get through this together

Thank you for the House's strong support! It means a lot to us HKers! #StandwithHongKong

香港人 加油！

First is the House of Representative, then the Senate. The POTUS signs at the end and the bill becomes a law.

thank you Americans

Sir this way

yeah the one today is house of Rep